如果我用左腳跳起既時侯再用右腳踩住左腳起跳

咁朝早咪可以唔洗同人逼𨋢咁返工囉

錯候字係我問題黎既
對唔住

做乜講出黎同分享

因為我想大家返工個陣方便啲

比d創意啦 睇到都尷尬

大家咁話啦

無支點受力=仆撚死

傻少一陣

多謝晒,啲女女學識呢招朝頭早就可以睇佢裙底

咁多新會然唔識左腳踩右腳

一樓等𨋢一樣咁多人

可以
試過就咁踩到上太空

我試過係咁伸懶腰上到IFC頂樓

樓主幾時一齊同我上太空

岩岩係黑洞踩返落黎 上面好凍 最好着多件衫

一向都係咁返工

直接用手扯起自己d頭髮拉自己上去
好似方便d

呢啲基本野啦 識呢招好出奇咩

踩到腳斷都未上到1樓

唔想逼𨋢係應該窗口出去，臨落地跳一下

衝出嚟扮老屎忽
有幾多新會然唔知呀
你上面得幾個回覆